屋企個工人成日放滅蚤炸彈攻擊我

我去阿媽間房攬炒算
夠膽你咪逼埋我呀媽聞

入到你媽間房先算
你工人就係要你乖乖入阿爺間房